想考入境處，有咩要準備？

讀緊year2工程撚，但係香港做工程真係含得撚
諗住一畢業就9沖入境處一take過，而家有咩要準備？
多謝定各位巴打既意見先

比d j圖孝敬一下

要學雞包

留名跟進

有冇過來人可以分享一下

做雞包 包升主任

做雞包咩意思

考散仔定主任？

有就緊係考主任啦，不過冇既話考散仔都得